覺唔覺已經冇人再講「高登仔」呢個term

家陣出街淨係會聽人d人講「連登仔」

睇黎連登已經完全取代高登

有樣野永遠都取代唔到 就係高登係真係好多有質素既人出現過

賭能 七子 Sir Lau........etc

如果唔係貼咗故 應該返咗高登好耐

全盛時期既高登仔實在太高質
咩Po都有人同你認真討論
串你搞笑又有point 唔似得連登仔為串而串
識埋識埋唔係專業人士就有錢人 起碼成熟

係多左個形容垃圾既term叫「連登仔」

以前係有好多高汁post. 係keep 住追

上左高登好多年 改唔到口叫自己高登仔

當年d改圖高手真係笑到

淨係改歌post都差十皮啦

其實某D野原本係形容高登仔 然後呢到就改左做連登仔

姐係例如「個個高登仔30CM長」變左做「個個連登仔30CM長」
唔知有無人明我講咩 呢樣野好反感

樓豬出多啲街

Qbear

又要話自己唔係高登 實際又咩野都係抄高登

JJ樹 呵欠欠

以前d高質潮文呢到唔會出到

剩係創意台冇咩改圖，改歌同潮文就知往事只能回味

本身高登仔呢個terms已經唔係啲咩褒義詞黎
宜家取代左重要係到打飛機
連登仔呢個term你真係當之無愧

sorry 到宜家都係改唔到口講高登

因為連登變左潮流 變晒青少年集中營/ 論壇化FB

以前知識水平起碼大學生，依家小學生都入得

連登 5p 小學雞 大愛撚多
高登 專家 創意撚多

共通就係都有假膠 5毛

其實連登真係抄多 無創造

係，偉人連仔都係係高登誕生

叫5p仔好過啦
有咩理由一個毒撚聚腳地可以有咁撚多叫春post
仲要每日幾個上熱門

連登仔會叫自己做連登仔，高登仔好少叫自己做高登仔。

例子：

連登仔：你班連登仔都冇份屌啦

明明自己都係連登仔，又要自貶身價，百思不得其解。

上高登嘅年齡層高左
大部份大中小學生同fg都係上連登嘅
同埋出街邊會有人講高登仔
以前上高登唔會比人知
依家啲人就覺得上連登好威
所以咪會係出面聽到人講連登仔囉
同埋你係呢個科林到流連 自然係聽連登仔多啦
唔同係呢個科林開po嘅人會自稱高登仔咩

lihkg開左成年
改歌﹑潮文﹑改圖一樣都無

唔講咁多 即刻駁嘴

垃圾死基佬TIM COCK
ON撚9
搞到香港個市場咁

你以為Steve在生果陣唔知香港炒得勁咩?
但係Steve識做, 比面我地香港人
一直都保障番我地一班炒家
而家呢?
垃圾基佬比咁多貨大陸係咩意思先?
大陸仲易買過香港
憑咩先? 大陸支那人有咩資格咁早買到iPhone?
如果唔係我地以前一批批運上去
佢地撚識得接觸智能電話呀?
而家反轉頭踩我地一淡?
冇撚病下話?
iphone8我自己已經蝕左幾十萬
呢次X又係咁
係咪要我跳樓?

有留TG，OK網絡公審，交配

投登d人淨係識投票 講好尷尬
點取代

金仔：沒有中國的允許 我都奮戰下去

垃圾連登

蟻多嬲死象，鮑姐

都係叫高登仔慣啲

有冇人改圖，丟欣宜落街

以前學術台真係學術台
eg 舉鐵

我都仲係會成日叫錯高登 今日個frd都快口講左高登

覺唔覺以前係高登，就話高登變質
黎到連登，就話連登低質

JJ狗近況幸福嗎

以前喺高登 每日都有啲好睇好笑嘅po 上年我個ex叫我轉黎連登 我用左連登兩日之後就覺得啲po嘅質素差好遠 我個ex仲話佢覺得無分別 連登真係岩啲小朋友

只要等多幾年連登仔就會歌頌高登

以前d人幾驚俾人知係高登仔

依家成班5p 小學雞 驚死人唔知佢有上
港女就成日cap圖話好好笑

回家了

港女磁石?
點解連登既人愈黎愈低質

質素寥寥可數

叫春科林

冇改圖, 冇圖戰, 冇新潮文, 冇每月之星, 冇起底組

淨係用舊潮文撚下新會員, 得閒起下d女底jjjj, 再唔係就自爆post

依加應該冇人識

依家我都唔會話自己係高登仔,就算係連登仔都唔會

以前上高登好少入小圈子po吹水 比較享受大家一齊吹水
但而家上連登九成時間都喺小圈子po吹水 起碼啲人正常少少
出去睇下熱門post一堆牛鬼蛇神 啲人心智又唔成熟 完全無嘢好睇

高登仔順口好多
連登仔為叫而叫

出街仲未聽到有人提連登
高登就間唔中聽到 都係講啲負面嘢多

其實一直都好想玩潮文同起底組 但係連登根本都冇人玩

事實係咁 你講得出依句只可以話你係新會然

而家就變成個個喺度呃正皮 以前仲要有巴打會喺香港網絡大典update 高登大小事件

仲未習慣講連登 一直都仲係叫緊高登

呢到好多人嘅層次未到 點玩

重有啲垃圾投票po

正皮負皮嗰啲真係 呃正皮

我想講，近呢幾年高登到轉到黎連登，都無上面嘅創作好耐。呢個唔係邊個論壇問題，係宜家嘅人上網無咁多創作。呢個大環境三登都一樣

一嚟就鬧戰完全冇討論

連登都有好多高手 不過無論你個po有幾高質都會有小學雞入黎搞串個party

好似一個無限循環咁
不斷會話低質之後話以前幾好

連登一想起人底就俾大愛撚屌
一係就條女靚就要俾你起？
之後有仆街仔做衰野 起埋佢女友 家人
就話關佢身邊啲人咩事

屌你老母 高登就係咁起先嚇到人
啲仆街做得出仆街野驚咩俾人知
起佢身邊既人先有阻嚇性

好多POST第一頁開始已經低質互屌 掃去後面N咁多頁未屌完

仲要來來去去都係果幾個假膠
有班友根本唔係真心想討論
只係想搞破壞然後睇佢哋破壞嘅成果

其實最仆街係波台 第一頁都叫正正常常討論下 永遠去到第2頁就開始互打招呼然後喺度 1比0 4比2 1賠1.5 睇到把幾火

呢句真呀，依家連登十個有八個都係公屋仔窮撚，好撚低質

Legend

低質主要係因為上網方便左姐
多左Facebook 之類
細路都渣住部iphone

嗰陣時高登出名嘅會員有好多都係好癲 而家我一見到就認得佢嘅巴絲有好多都係戇鳩

明明有啲人係想認真討論
但係始終有班友玩膠
但去到最後自己玩串咗個場就話
上連登勿認真

重點係高登小眾d 好處唔係優越感而係每一個post都好啱睇好唔一般
唔似宜家太多出面人上 討論區既主流沖淡曬原有既味道
新文化有新文化既好 但係就唔夠突出
獨特既post多冇人理因為中唔到大眾主流既口味 久而久之果d post因為唔受歡迎而死

一開始連登都冇呢個問題
但係就慢慢慢慢咁失去舊登色彩

咸魚青菜各有所愛啦

得幾頁回覆 但可以有千鳩幾個正皮
都唔知投黎做乜鳩

其實個質素一直都無變過，但啲人永遠只會記住以前啲好嘢，高登一樣有假膠有五毛有低質嘅風氣，不過無人記得。對而家嘅連登不滿就懷念返高登；幾年前對高登不滿就懷念以前嘅高登同賭撚、腦魔嗰啲會員，所以永遠都覺得而家係變質或者低質。其實根本現實無變過，只係高登仔同連登仔不滿現實而生嘅虛偽懷舊情懷，提高自我，將自己從低質或變質抽離，轉個頭又做返自己口誅筆伐嘅行為，從來都唔會認為而家呢個咁嘅狀況嘅就係由自己一手造成。由佢哋自己呃自己啦，無謂踢爆。

睇po上連登 = facebook
開po問野上高登

我由09年上高登 到到上年上連登
其實尼類forum又係圍爐取暖
個年齡層都係中學生大專大學生fg
高登改圖笑料多 連登就介面簡潔
就好似電腦game同手機game咁
一個就經典 一個簡單方便
潮流已經逼左你做選擇

屌佢老母佢係全個連登最撚垃圾個堆啊

格硬食咗人地既文化當係自己
無恥真係無敵
同chi~na自稱5000年文化+抗日主力無分別

呢邊年齡層十幾至廿幾
小朋友多，多爭拗係正常事
當年高登的post咪又係吵吵鬧鬧多
而家高登仔大個左成熟左 感覺咪無咁嘈囉

9up會黎連登
正常討論就返高登

以前高登勁在各行各業三山五嶽都有人上

呢句真

高登生於有無線有亞視年代
連登生於只有TVB 年代

回家吧
我係高登等緊大家
不過有d無ac既連登仔就

等個apps搞掂就返去

後期既高登咪一樣咁低質 咪玩啦
碌黎碌去都無post好睇 依到都係

高登以前被稱為網絡黑社會

但點解而家d人咁鐘意話高登高質

改下歌 改下圖就係

仍然是那麼柒碌嗎

其實係
大概15年開始已經冇乜野睇

舊登成日都有啲高人喺到認真討論嘅post 睇完真係會覺得大開眼界 喺連登真係一個月都無一個

另外就係喺熱門見到嘅post 連登十個有八個都係見到標題已經無興趣睇

就算後期嘅舊登 我都覺得高質好多

一睇感情台已經高下立見

最慘係班波台膠係咁阻住正常討論
搞壞曬啲討論氣氛
有人屌佢就搞到成幾十頁罵戰
blk又無得一次過blk曬
永遠好似廚房既小強得閒3~4隻無啦啦標出黎咁討厭

如果有成張波台list比所有user blk曬少啲膠味應該好少少

另外有啲post 唔該保安狗屈機男收嗲

冇錯係出現過，一朝天子一朝臣，所以就係可以取代到

波台=原罪

回家啦，好嗎？

連登吸收晒高登波台d垃圾

改圖人舉手，我以後改多啲圖，幫手推動下啦

高登仔有種癲得黎好癲, 笑得黎好笑, 勁得黎好勁, on9得黎好on9既印象

連登仔只係公廁social term, 同話比人聽你有上ig fb 一樣

我反而以前上高登有優越感
而家冇咩事都唔會畀人知有上連登
同埋以前會同人講高登有咩post好睇
過咗嚟之後已經越嚟越少
大家都係各自各睇

當年場圖戰追live笑到仆街

高登仔同連登仔係一脈相承架

不過唔好回頭望啦，大家活躍啲發言（唔計洗版）好過啦

成日search 啲keyword 好多有興趣既post 都係得幾丁友喺兩個月前講過野

而家都會叫高登仔 因為係代表一個文化
連登仔真係唔知點定位 反而無咗嗰種搞笑又狗狗地既feel

仲有無人記得當年08小隊件事
話咁快就差唔多十年了

等祖狗搞掂個app之後就回家架啦
唔係喺度過人世呀？

走數撚都係...

依家得番小學雞

就係呢呢d柒頭 拖低哂連登

連文化係用戶建立都唔撚識
高登只係平台渣柒頭
你同同條垃圾早洩冇分別
叫佢幾聲方丈 就真係以為自己話事
你就以為高登就係文化
On99咁樣

其實改歌有 但係已經冇左會真係哂時間去整mv既巴打

有
好垃圾咁解

呢班都算新啦
係我印象中 最後一個好笑既改圖代表
但最正最深刻既 唔係佢地

高登後期多撚左好多wtap app tg group post
拖低哂

笑撚死人咩 介面簡潔
上高登果陣 唔識用 向日葵呀？
垃圾

就係因為鐘意夠黑社會 講咩都得 唔會刪post
又聯群結隊過百人 出去人地既壇攪事 夠團結
世界之間既比賽 鬥開網頁鬥點擊呢d無聊野 你玩過未
成百人夜晚齊齊幫香港刷 鬥外國 等等等仲有好多野

一班人做得多呢d野 先會有團結既心
先吸引到人睇
正如被人話網絡黑社會 一樣大把人想入黎睇做CD-ROM 睇下我地每日有d咩野唔同野玩

又肯哂時間用道理收5毛皮
一大堆野 有人肯哂時間一齊做

依家？ 慢慢就由中小學雞 留到言就以為好威威
慢慢變左 呢班垃圾倍多數
文化又唔肯接下來 就好似支那人落香港周街屙 係地鐵巴士屙 跟手仲屌番你轉頭 一樣咁垃圾

當年首炒炒炒炒真係好正 真係mv feel

近年就有焗愛
進擊蝗蟲
不過都係高登中後期

連登 一隻代表我都諗唔到

純粹一個時代過去

熊貓

仲有個日呼
我咁問係咪好傻鳩

三好

最重要係啲人唔會爬文
一兩個都算
個post十成頁
有一半人係度重覆回同一句
仲要覺得自己好好笑個下慘
唔追post就唔好加入討論啦
無啦啦插入嚟講返頭一兩頁嘅野

仲記得十年前，係唔可以比人知上高登，高登仔個名係令人敬而遠之，明明有user 都會扮CD rom, 邊有人會高調自認係高登仔？ 但呢五年？變咗自我優越感，人人爭住認

你地講既係Dr Jim 到 肥V時既高登
Joe接手既高登已經好低質

依家就入5毛list
個個post洗版阻人睇留言

睇下個成人台
都無人睇AV既
個個係到搵SP 再唔係講性病

聽講舉鐵巴過左身.....

最記得古人組團進攻5p

如果當年阿祖同連仔拆得掂

自己GOOGLE下"高登仔"同"連登仔"係呢1年內網媒出現次數先

"連登仔"仲要全撚部都係hk01新聞先出現

睇下個POST係伊布拉希莫維奇開都知咩料喇
係人地小圈子吹水POST仲屌人搞亂陣

好心咁柒嘅野就咪撚提啦
原po 個樓主大過睇返應該會好老尷

幾年前仲過iPhone 4 iPhone 5嗰陣時
啲人用出街用電話上高登會俾人擺上高登

有都唔會返
認命啦唔會返返去嗰陣時架啦

H K G 高登仔既故事
高登仔算唔算係搵到屋企
試下開個post去問下你地
點解個個都覺得連登衰到貼地
一個月後班5P就買哂ID侵入我地
分化我地班高登難民響樹鬧自己
啊 波台D post又係真心膠
班新會員咪又係高登個到搬過黎
肥絲過後啲人就更加淨係識得收埋自己
無哂舊會員得番你地響樹打飛機
啲膠post就繼續起 十連無人回都繼續起
唔俾你錯字捉你口字負皮你
連巴金字名都嗔 咪再勞氣
做咁多門面野都係晒氣
家陣既連登同以前又邊樹 有得比

無論你去到邊個post記得要真心膠
屌你老母巨乳人妻Donald侵
無論你去到邊個post記得要真心膠
連尼望遠 連住望遠
無論你去到邊個post記得要真心膠
腦魔肥絲龜頭emoji
無論你去到邊個post至緊要出得番黎
咪勞氣 咪洩氣

又有無諗番起以前改歌 一巴絲一句歌詞一齊創立
潮文林立 睇性奴pizza
但係家陣就各有各改
喳喳琳作完就出post扮高超
以前既post 個個都係腦魔icon
睇下而家 個個就用肥婆icon
我問下你地邊個係羅定偉
你唔知 淨係識得有個林慧韡
以前歌仔都有得唱沒有路向但有萬個知己拍掌
而家連登唔似樣

連登無根 連登仔無質量品
你班高登點唱都係廢話
5P個班講野都係甘牙
Post既質素就越來越差
至怕打手叫人返去等死
咪怪我地屌Joe無面俾

有太多的對白如何去表達
各有各的選擇 是自設既sticker
誰不想可以留在+ 誰人與Joe對話
有多少既念掛

咁都有得取暖

Joe接手果期高登都等於連登啦
你地懷念緊果d係 Dr Jim 肥V時期

剩係講潮文,
日日有班傻鳩係唔係都好尷尬好尷尬呢樣野已經阻礙到潮文發展啦

我好自豪自己係高登仔喎
多得中學上高登先唔會做mk妹 唔打5p字
唔輕易比個處人 亦都唔做港女食埋晒啲韓狗野
唔要港女panadol
唔會用樣決定同一個人一齊 唔比帽人帶
唔會介意另一半冇錢 所以我自己都好努力讀書
唔想做個等人養既垃圾少奶奶

唔係想引狗公pm
純粹係一個由細上高登到大
講下高登對我成長既價值觀影響有幾大
亦好開心有高登陪住我成長

又成班老野圍爐打飛機

613>sms>hkg+面世 再加埋傳媒助功令高登大眾化同時走向低質